# Kit Arduino

## _<mark style="color:yellow;">`***`</mark><mark style="color:yellow;">` `</mark><mark style="color:yellow;">**`Actualmente el Kit de Arduino está en desarollo`**</mark><mark style="color:yellow;">` `</mark><mark style="color:yellow;">`***`</mark><mark style="color:yellow;">` `</mark><mark style="color:yellow;">**`Primero estamos desarollando los contenidos`**</mark><mark style="color:yellow;">` `</mark><mark style="color:yellow;">`***`</mark>_

## ¡Potencia tu creatividad con el Kit de Arduino POWAR STEAM!

Nuestro exclusivo Kit de Arduino está diseñado especialmente para ti. Es el compañero perfecto para realizar todos los ejercicios y proyectos que se presentan en nuestros tutoriales de Arduino en YouTube.

Este kit contiene todos los componentes necesarios para que puedas convertirte en un auténtico maker. ¡Es tu boleto de entrada a un viaje lleno de descubrimientos, aprendizaje y diversión!

<figure><img src="../../../.gitbook/assets/POWAR iconos fondo blanco (2).jpg" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

### ¿Qué incluye el Kit de Arduino POWAR STEAM?

[_(Mira aquí la lista completa de componentes)_](componentes.md)

1. **Placa Arduino:** La joya de la corona, tu herramienta principal para dar vida a tus ideas. La placa Arduino es el corazón de cada proyecto, brindándote la capacidad de controlar y comunicarte con el mundo exterior.
2. **Componentes electrónicos:** Desde resistencias y leds hasta sensores y actuadores, nuestro kit contiene una amplia gama de componentes electrónicos cuidadosamente seleccionados. Con ellos, podrás explorar y experimentar con diferentes circuitos y funcionalidades.
3. **Cables y protoboard:** Olvídate de los enredos y las conexiones sueltas. Nuestro kit incluye cables y una protoboard de alta calidad para facilitar tus montajes y asegurar conexiones estables.
4. **Guía detallada y tutoriales en video:** No te preocupes si eres nuevo en el mundo de Arduino. Junto con el kit, hemos diseñado una serie de instructivos y tutoriales que te acompañarán paso a paso en el proceso de configuración, montaje y programación de los proyectos. ¡Aprender nunca ha sido tan fácil!
5. **Acceso exclusivo:** Al adquirir nuestro kit, obtendrás acceso exclusivo a nuestro portal en línea, donde encontrarás contenido adicional, códigos fuente, esquemas electrónicos y un espacio para interactuar con otros entusiastas de Arduino. ¡La comunidad POWAR STEAM te espera!

<figure><img src="https://images.unsplash.com/photo-1555664424-778a1e5e1b48?crop=entropy&#x26;cs=srgb&#x26;fm=jpg&#x26;ixid=M3wxOTcwMjR8MHwxfHNlYXJjaHwzfHxhcmR1aW5vfGVufDB8fHx8MTY4NDYxNTI3OXww&#x26;ixlib=rb-4.0.3&#x26;q=85" alt=""><figcaption><p>(imagen de referencia, los componentes del kit pueden variar)</p></figcaption></figure>

### ¿Por qué elegir nuestro Kit de Arduino? Aquí tienes algunas razones:

1. **Completo y versátil:** Nuestro kit incluye una amplia variedad de componentes, desde placas Arduino y protoboards hasta sensores, actuadores y cables. No importa qué proyecto te desafíe, ¡estamos seguros de que encontrarás todo lo que necesitas en este kit!
2. **Apto para todas las edades:** Ya sea que tengas 10 años o 100, nuestro kit está diseñado para adaptarse a todas las edades y niveles de experiencia. Es perfecto para escuelas, laboratorios de innovación comunitaria o simplemente para disfrutar en casa mientras aprendes y creas.
3. **Aprendizaje práctico:** Con nuestro kit, no solo aprenderás teoría, sino que también podrás poner en práctica tus conocimientos. Cada componente ha sido cuidadosamente seleccionado para que puedas realizar una amplia variedad de proyectos interesantes y desafiantes.
4. **Soporte completo:** En POWAR STEAM, creemos en el poder de la comunidad y el apoyo mutuo. Por eso, al adquirir nuestro kit, no solo obtendrás los componentes físicos, sino también acceso a nuestra comunidad en línea, donde podrás compartir tus ideas, resolver dudas y recibir orientación de expertos y entusiastas como tú.

<figure><img src="https://images.unsplash.com/photo-1528752511608-fbec4b6ea67f?crop=entropy&#x26;cs=srgb&#x26;fm=jpg&#x26;ixid=M3wxOTcwMjR8MHwxfHNlYXJjaHw4fHxhcmR1aW5vfGVufDB8fHx8MTY4NDYxNTI3OXww&#x26;ixlib=rb-4.0.3&#x26;q=85" alt=""><figcaption><p>(Imagen de referencia, los componentes del kit pueden variar)</p></figcaption></figure>

¡No pierdas la oportunidad de convertirte en un experto en Arduino y dar vida a tus ideas más creativas! Pide nuestro Kit de Arduino hoy mismo desde nuestra página web y comienza tu emocionante viaje hacia la innovación.

Recuerda, POWAR STEAM está aquí para acompañarte en cada paso del camino. ¡No te pierdas la experiencia de aprender y crear con nuestro Kit de Arduino!

¡Haz clic en el enlace y conviértete en un auténtico maker con POWAR STEAM!

**\[Botón de compra]**

